依家嘅生活素質好咗好多

我記得以前中學嘅時候放學明明想去麥當勞食吓野都冇錢 所以一放學就要返屋企 都好 可以即刻打機 我玩嘅只係GBA 死慳死抵可能一個月都可以買到一兩餅帶 我d同學都差唔多玩online game嘅 可以課金買到幾件裝 平時出街著嘅衫都係見平見特價只叫阿媽買 通常都Baleno Giordano呢d cheap野 放假嘅時候最多去吓朋友屋企打機 或者同朋友去網吧打機

但依家成日見到班中學生 放學放假都去食好野 溫書都會係Starbucks Pacific溫 明明一杯野成三十幾四十 打機唔好話一個月買幾件裝 課哂我成世人係打機入面用嘅錢落手機到都得 又買switch 又買PS4 一個月入幾隻games 手機又係用iphone既 仲要係iPhone x啊 成萬蚊部嫁大佬 買衫唔再講啦 個個都追潮牌 幾百蚊件衫 成千蚊對鞋 成千蚊個袋 放假既話仲開心 唱k睇戲 幾時去都得 仲要成日去大陸 你估大陸平咩 個個禮拜去都仲得 人地俾d垃圾劣貨你食仲收你咁貴 但班中學生都唔介意

其實係依家d中學生家長有錢咗啊 定係佢地屋企人縱佢地多咗呢 其實我覺得係細個呢d咁青春嘅年紀 唔應該俾呢d物質生活荼毒 同friends簡簡單單食個M記已經好開心 玩下大富翁都可以過一日 到佢地出來社會先再接觸呢d要帶第二個性格返工 要日日俾人用粗口問候家人都未遲

利申：1999

質素

窮嗰班你見唔到啫

要問下連登仔才知，佢地可以俾人縱壞晒

質素sor

通識教生活素質

但係近年普遍見到嘅的確係多過以前好多

如果俾負皮嘅巴打因爲我打素質而俾負皮 係到講聲對唔住先 我打呢篇野只係想感嘆下依家嘅後生仔 希望佢地好好享受下單純嘅童年

只係依家社交媒體既流行, 令到成日玩個班就成日放上IG比樓主你睇
無玩個班都唔會POST相放IG啦

平時出街都見到成班中學生著yeezy nmd 就算冇ig 我都會覺得佢地的而且確生活水平好咗 一人一部手機已經係好平常 仲要好多都係iPhone

素你老母質
原來而家LS係教素質而唔係質素咁仆街

其實俾負皮果班係咪班中學生

我中學通識老師真係咁教我

你係咪冇溫書呀
你打嘅成篇野都係講緊質素喎

用錯字就唔好死撐

我咪用素質囉

我都係想佢地睇下篇野姐 應該睇到個topic就走咗

你都識講窮嗰d 無錢放學直接返屋企啦

使喺補習嘅錢仲多啦

一定係啦 越來越好。
多咗人做援交搵錢。
以前邊有咁多學生做雞。

素質 = 普通話
質素 = 廣東話

中學玩GBA都會用素質呢隻字

我依家都仲係著baleno